研究分析，鐘意美斯既都比較自閉，鐘意c朗既都比較有自信

以我咁多年觀察，研究分析出黎的

研究指, 認同樓主比較弱智